[打手]有無人發覺大圍MC Box 請左好多打手

有無人發覺大圍MC Box 請左好多打手
ig 新假期 時不時都有佢既post
有無人食過 係咪伏
大圍隆亨商場地下M.C. BOX

生意係咁做架啦

利伸冇聽過

MC box係街市名黎
應該都係領展宣傳
只可以話好過舊街市好多